Pk tang：維持返三十幾分鐘到達現場

食錯藥? 無啦啦提起831殺人新屋嶺強姦荃灣強姦
佢真心唔想人忘記喎
真係手足嚟

呢啲唔叫認錯架
你咪咁大個人咁多幻想啦

此地無銀三百兩，你知道班友做官做到個個腦癌，冇哂常識

唯一陰謀論解釋係：港共要轉劇本
由瘟疫政治變返去警察都巿